一人一個同女朋友最親密嘅時刻

我冇女，請曬鳩我

拖手

負3cm

個心愈來愈痛

好葡萄

每朝訓醒果陣 一開眼望到佢

每晚訓教攬住佢手臂訓

諗到一啲野，未開口講佢已經講左出黎
未講想食咩/去邊佢已經講中左自己心入面諗嘅答案
啪啪啪

扮有女大賽開始